懷疑打針打到狂爆瘡

打左一年避孕針 皮膚唔知點解越黎越差 額頭下巴狂爆瘡，以前一年都冇十粒 依家一個星期生十粒 係咪關枝針事？有冇絲打同我一樣情況

利申 準備去睇皮膚科

點解要避孕既 ?

似關 點解唔簡食藥？

因為我好無記性 驚食少日 避孕藥唔會咁？

因為我唔鍾意帶套

較鬧鐘就日日會記得

如果藥冇呢個副作用 我會轉食藥

睇左皮膚科再決定 有啲人食藥都會咁
都係啲荷爾蒙問題 我反而係皮膚差 食咗避孕藥之後靚左好多

生暗瘡係常見副作用嚟
醫生冇同你討論?

好唔開心 皮膚差到咁 個人冇晒自信 新識我嘅個個以為我本身就咁差皮膚

冇呀

打針係咁，正常

因為本身避孕藥就可以用黎醫暗瘡
之前生暗瘡去睇個皮膚科醫生係咁講的

但避孕針係相反？

我都唔知 本身諗住打 而家見到個post可能食藥算

有打開避孕針
皮膚冇變過
食避孕藥同打避孕針應該都有類似副作用
因為都係個啲成份
你打針爆瘡唔擔保食藥唔爆

今日睇左皮膚科 醫生話打針係會令皮膚爆瘡 反而避孕藥就有消暗瘡嘅功效 依家處方左隻避孕藥我試 叫我要停針

Btw 絲打去邊度打避孕針？

去普通診所就有 1個月打1次

食開避孕藥，第四代
但我好腫，腫到上面
成日都好攰，之後男朋友叫我唔好食

呢排想打針，但絲打咁...有啲驚
因為本身皮膚差
絲打係一打就皮膚差？定打耐咗先咁？

我打左一年左右 大約半年前開始爆 初初我以為係天氣乾燥先咁 點知一路冇好轉 狂去做Facial都冇用 然後先諗會唔會係打針導致

Btw 我依家隻避孕藥要醫生處方 冇得周街買 隻藥醫生話唔會有水腫問題同埋會令皮膚變好

做乜要打針，叫條仔做結紮呀嘛

我依家呢刻唔要小朋友唔等於一世唔要小朋友

想打但聽你咁講又淆底

點解唔鐘意用套？